#勝者為黃

香城Online玩家們,

大型對戰已七月有餘，無論你係魔法師、裝修師定冷氣軍師、新手定老手、前線定後勤，大家各自都為守衛香城付出自己的能量。勇者們嘅犧牲，玩家們嘅淚水，同行者嘅人性光輝都一一照亮香城的每一位手足。

Project R小隊參與建構新力場 ﹣ 金色經濟圈。手足的創意、行動力同無私精神令舉世注目。Project R希望藉此平台孕育出能真正持續發展、切合香城人精神嘅品牌，同時服務香城人，回饋一班捨己為人嘅玩家。

願景帶來設計，設計需要創造！我地希望打破既定界限， 解鎖一種新職業：「設計師」。香城Online金色經濟圈要爭一日之長短，此誠危急存亡之秋也...

暫時撇開硬件需求甚大嘅傳統行業，玩家們於此平台可盡情揮灑創意，鑽研知識型服務行業，例如設計、科技、數位行銷甚至虛擬經濟金融等以網絡空間為主嘅專業， 減少同魔獸國做靈魂交易 ── 呢一場唔單只係經濟戰，更係賭上香城所有玩家尊嚴之背水戰。

- - -- - -- - -- - -- - -- - -- - -

【大大力設計香城春天手提袋】

「春袋」，根據網絡大典係生命活力之源的臟器，我地選擇呢個主題為第一個設計平台項目，想帶出嘅正正係香城人嘅勃勃朝氣，同時呢個平台嘅係優先聘請受薪嘅被捕及前線抗爭者（詳見另文）。

無論你係咪職業為何，香春袋都需要你！

凜冬雖已至，春袋必徐臨！

——————————————————

「香城Online」Tote Bag 設計比賽
報名表格：
投稿截止日期： 2020年 1 月17日
投稿至：design@hkyhky.com

#ProjectR
#Totebag設計比賽
#香城Online
#黃色經濟圈
#光復香港時代革命
#香春袋
#成黃敗寇
#徐臨除林
#勝者必為黃